入黎多謝黃心穎同A餐雞蛋2位巴打狙擊tvb，兼祝new god美斯死全家

狂賀cctvb炒350人廣告得番政府同柴狗辛苦曬咁多岀過力嘅手足我地會繼續做好你地俾嘅任務

其實想順手宣傳下copy一位巴打：

TVB罪大惡極，炒350人係太少

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道（已復活）:
TG 繼續狙擊頻道（後備channel，請follow）:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

睇完幫手推

標題個 tone 好似講緊反話咁

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

push

推到美斯真人回應

真心多謝佢地無佢地我都唔知點幫手搞tvb,最多貼下文宣

仲要多謝1823專員
同專業清算師

我愛你地

好多位手足我都認唔曬，多謝曬佢地，有咩任務叫到我地一定做

推

佢可能要被人炒啦，而家tvb養唔起咁多打手

快過美斯入嚟

代表teammate 多謝樓主支持

推 好多謝呢兩位手足
平時見佢地洗版post唔太推到
但佢地仲係日日KEEP住追擊TVB 多謝手足阿
大家生性啲 多啲幫手啦屌

我做咗你地唔少task多謝帶頭

戰線報捷

如果呢啲正氣POST都上唔到熱門
仲係大J的話
連登真係玩撚完
幫手推阿

紅媒全部要死

睇埋#2,大家要加入呀

多謝追擊團隊

Push

Thanks!

support tvb

炒多啲

黃心穎巴打

FB TG GP都有join
平時有追開呢兩位巴打既POST幫手洗版
但次次幫手推都見唔到地上到熱門
次次洗版人數都好唔穩定

如果我係手足都做到灰

所以大家真係要大大力多謝呢位手足

tui

仲有一眾反cctvb戰線手足

快d加入

Thank you all

多謝CCTVB戰線手足

大家幫手like Facebook page，快啲谷上5萬fans
越多人like聲勢越大
如果follow開TG，都可以like完FB再unfollow，只谷like數
FB & TG channel 內容基本上相同

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推 兩位巴打真係好有心

我日日都有跟隊

多謝兩位巴打，我保證大家的努力一定有回報！

多謝兩位巴打整合

pish

辛苦晒佢哋

多謝A巴

你漏左日日幫手洗版嘅手足

多謝你地
集會都見到你地派傳單就勁感動

冇得拉都要拉

入tg呀

多謝巴打！

多謝手足！

TVB早日執笠！

多謝兩位 辛苦了

多謝手足

推，做任做任

多謝

New god 美斯已失業

真心多謝

精神嘅

兩粒巴打好波，CCTBB打手死全家

人呢 推阿

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

兩位

真心感液日以繼夜，夜以繼日追擊tvb既手足。
會幫手做任到tvb摺埋為止

多謝咁多位手足

睇完幫手send email同facebook轟炸

阻擊fake news cctvb

咁多條網上戰線 , 反TVB 的確做得好好

等睇美斯回應

new god美斯係咪都炒埋？分享吓

娛樂大家[粵]7

樓主可唔可以幫人推埋呢個
做一個全民封鎖美斯 呢個係傳送門

仲睇tvb 已經唔係同路人
之前台慶有巴打開post叫人咪撚睇咪撚開post
班撚屌就騎劫左個post用黎推住睇
無恥到

多謝各位手足

好愛你地

好波

已追踪兩位巴打。

up

new god美斯條cctvb打手死全家啦

唔推唔得 手足好勁呀

不能有一絲鬆懈，
CCTVB必！須！死！

一日未執都唔好放鬆

兩位手足好勁

多謝手足
呃左我老豆老母咁撚耐
唔洗還啊

巴打真係好撚勁
都多謝有份係Facebook 狙擊既巴絲

多謝巴打

行動post gogogo

多謝兩位手足

多謝兩位巴打，真心感激

推！

有follow黃心穎巴
佢真係好堅持

仲有多謝各位有份洗版同狙擊嘅手足。

多謝手足！

請手足容許我大大力感謝你地努力
我會努力推post 推死tvb

辛苦各位手足

350真係唔夠
幫佢做下一個亞視啦

多謝哂咁多位手足
唔好再話做小事係冇用
堅持

推 多謝手足

721

幫手追蹤兩位巴打啦，個post上唔到熱門會唔夠人做任務，佢地好有心，要每日幫佢地做哂佢

希望可以清算埋東方

東方一殺 就會起到寒蟬效應

thx

多謝佢地成日提我地要點做

愛你地

佢地好犀利，跟住佢地比嘅任做就得，好好

5萬Like GOGOGO

多謝手足！！！！

美斯+帶joey
首席打手

New god 美斯死全家

New god 美斯好趁聖誕食撚屎

多謝哂

2個巴打真係要表掦
堅持最唔易

仲有個帶棗兒

！

勁呀！正

所有個名有個穎字，咩黃心穎，屈穎妍，潘䁱穎嘅就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

曱近平

頂上去

A推

勁

推 會繼續瘋狂追擊

多謝心穎巴
多謝a餐巴

多謝每一位手足

隻傻鳩影撚衰美斯個名

值得尊敬

感謝2位巴打

多謝!!!

表揚

美斯俾人炒啦 都做唔到野

真係要推 感謝黃心,A餐巴 new god 美斯收手啦拜託

辛苦晒手足，我一開頭都會懶，後尾見佢地咁落力都忍唔住開多個ac洗版

多謝手足

多你兩個，好多。

巴打，請問知唔知依家經常有嘅必理痛同奶粉廣告仲會唔會續約?

祝福咁多位巴絲

推到tvb 執埋

本身諗住聽日完sem開po多謝佢兩個 俾你快過我

多謝你地 你地好犀利

多謝巴打堅持不懈的努力

推，打死tvb！！

你地真係好犀利

pushhhhhhhhhhhhhhh

推

希望裁撚哂
喺連登推膠劇post嘅打手

Thank u !!!

推 大家要繼續抵制cctvb

推
佢地真心好撚癲

Tvb幾時執

感謝

Ching ho ball

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

大家一齊tg狙擊cctvb
利伸一早入咗

辛苦兩位同各位追擊手

高度表揚

巴打好撚勁

TVB 戰線真係好厲害
人數唔多但勝在好堅持

希望更加多人加入

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

【TVB又將新城市私了無限放大】每日洗版任務 - 大客P&G "Pampers"

多謝手足 追擊

721 831 101 1111

many thanks
tvb執笠之時，再大肆慶祝

有做每日任務

呢件打手都無撚用既，梗係要炒啦

美斯仔使唔使轉做外判員工

追蹤兩位巴打

多謝追擊TVs

勿以善小而不為 全力推

他日同d孫仔講：抵制中央電視廣播有限公司，我都有份㗎

多謝追擊團每一位手足

多謝晒
日日出post，真係好勁

佢無被裁
學是學非[粵] 2019新增三個是非精

日日有任務 好撚癲

cut 得1成人好R痕姐

多謝黃心穎同a餐雞蛋🥚

士氣post 多謝手足

點解TVB打手可以公然利用連登進行商業宣傳？

幫手推

幫手推埋呢個站務台post：
點解TVB打手可以公然利用連登進行商業宣傳？

Push
多謝手足

任務派發師

多謝手足!

多謝晒咁多位！

幾時圍電視城？

多謝兩位巴打

頂死TVB

多謝你,然而呢埸運動唔可以冇左你

多謝大家

大家多謝完用行動支持下
每日洗版唔洗用你1分鐘

d

頭先睇新聞見到無線裁員心都涼哂

兩位巴打好大功勞! 我建議連登可以對有大貢獻既巴打AC頒授勳章/VIP認證

多謝巴打日日追擊

繼續狙擊 所有藝人 贊助商 廣告商 big big channel 上架ge品牌

，

謝謝你地付出

p牌推唔郁，多謝兩位巴打

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

美斯幾時死全家

多謝神狙手

多謝各位CCTVB狙擊手

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

條友真係影衰美斯迷

Thx

Thx with love

721 831 101 1111 1112

多謝！！
兄弟爬山各自努力！！
希望下年tvb炒多1000人！！

小鳳姐

TVB仆街在年尾裁員成千人而唔係cut支出

多謝手足追擊cctvb

果個乜撚new乜春美斯全家生癌死啦屌佢老母

多謝巴絲！

感謝手足

要繼續搞9 CCTVB

好撚痴線 鍵戰界屠龍

張google doc 好強

同689一樣數下有幾多廣告

Tui

我日日都有做任務架

Push thank you post

全部都要多謝
自己有時平日冇事發生，都會hea咗
各位真心癲

多謝哂。。。

推啊

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

唔係兩位巴打都唔知可以點狙擊cctvb，
仲有各位幫手嘅手足
多謝晒

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

我就係要呢啲
請起TVB打手，仲有屈dee同tvb cap圖專員KfCoffee

日以繼夜，不斷唱衰示威者

慣咗手勢，推返先

無錯，由一開始唔知有無人理，最後搞到連陳生都辭埋職，功不可沒，當然一眾手足幫手都要多謝

做得好，要繼續做，全力做。

好堅毅

推撚到TVB 執呀

Thank you

係喎

真係少左推台撚

以前有d block 左都唔見了

預祝tvb變另一個亞視永恆
多謝所有有份狙擊嘅巴絲

多謝多謝

ＴＶＢ咁鍾意送中
送個終俾ＴＶＢ

thanks 原來連登力量真係好強大 又一次創造到成果

多謝手足無私付出

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

推，多謝兩位出力

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

推 出心出力

劉明跟進

手足好波

Pish

多謝帶頭
推

謝手足一直努力

手足好波 罷睇CCTVB 你我有責

推到TVB打手入來回應

感激！

狂賀 快啲執7佢啦

多謝2位手足付出

推 感謝手足嘅努力堅持

多謝兩位

多謝巴打付出

香港金總終於接受網上會員申請啦